Реализовать API для небольшого интернет магазина.

Пользователь имеет следующие поля:
account: String
password: String
    type: [‘manager’, ‘user’]

Роли: 
1. Менеджер(‘manager’).
Может создавать новый товар. 
Данные пользователя жестко закреплены в системе. 
Может добавлять  N-ое количество товара на склад, а также производить выемку. 
Видит все корзины
Не может добавлять товар в корзину

2. Пользователь(‘user’)
Может добавлять товар в корзину. 
А также удалять его.
Видит только свою корзину.

Товар имеет следующие поля:
    name: String
    description: String 

Товар хранится в целых единицах.

Стэк технологий:
golang, postgresql
